[
    {
        "pk": 1,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4848754",
            "longitude": "7.732294",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Bahnhofstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang Volkswirtschafts- und Gesundheitsdirektion",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend den B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "VGD",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 2,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4850246",
            "longitude": "7.7339578",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Rathausstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang rechts nach Windfang an Wand",
            "notes": "",
            "responsible": "LKA",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 3,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1918,
            "latitude": "47.4697871",
            "longitude": "7.8718766",
            "pc": 4466,
            "location": "Ormalingen",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen beim Haupteingang Zentrum Ergolz unterhalb Briefkasten",
            "notes": "",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Ormalingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 4,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4928388",
            "longitude": "7.5896756",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gasthof Schl\u00fcssel, WC-Treppe",
            "notes": "W\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Monika und Arthur W\u00e4lti-Herzog",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 5,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4864798",
            "longitude": "7.7311264",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Rheinstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Empfang melden",
            "notes": "w\u00e4hrend der Oeffnungszeiten des Polizeipostens. Noch zu \u00fcberpr\u00fcfen",
            "responsible": "Polizei BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 6,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1904,
            "latitude": "47.4679923",
            "longitude": "7.7984691",
            "pc": 4450,
            "location": "Sissach",
            "address": "Netzenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangsbereich zwischen NSNW und Verkehrsabteilung Polizei, vom Hof aus.",
            "notes": "",
            "responsible": "NSNW Sissach 061 975 45 45",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 7,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1889,
            "latitude": "47.4506427",
            "longitude": "7.763363",
            "pc": 4433,
            "location": "Ramlinsburg",
            "address": "Gassenbrunnen",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "\u00d6ffentlich zug\u00e4nglich an Geb\u00e4ude-Aussenseite",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Gemeinde Ramlinsburg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 8,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1839,
            "latitude": "47.3626529",
            "longitude": "7.5881875",
            "pc": 4229,
            "location": "Beinwil",
            "address": "Klosterkirche",
            "canton": "Solothurn",
            "location_descr": "Zugang: 24h / 365 Tage im Jahr\nSchilder AED zum Hauseingang neben Kirche.\nAED frei zug\u00e4nglich, links hinter Haust\u00fcr",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Kloster Beinwil, Oekumenische Gemeinschaft",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 9,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1794,
            "latitude": "47.5384197",
            "longitude": "7.6189269",
            "pc": 4052,
            "location": "Basel",
            "address": "Mittlere Allee",
            "canton": "Basel-Stadt",
            "location_descr": "",
            "notes": "Mo - Fr 08.00 - 18.00 Uhr",
            "responsible": "Departement f\u00fcr Sport, Bewegung und Gesundheit",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 10,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1800,
            "latitude": "47.5073142",
            "longitude": "7.523096",
            "pc": 4105,
            "location": "Biel-Benken",
            "address": "Primarschulhaus, Kilchb\u00fchlstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "An der Aussenwand beim Schulhauseingang",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Biel-Benken",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 11,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4816375",
            "longitude": "7.731435",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Oristalstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Treppe/ Lift 1. Stock, Praxis Dr. Ritz",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend Praxiszeiten",
            "responsible": "Dr. med. M. Ritz, Gastroenterologie FMH",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 12,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1890,
            "latitude": "47.4250258",
            "longitude": "7.7705426",
            "pc": 4434,
            "location": "H\u00f6lstein",
            "address": "B\u00fcndtenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Eingang der Gemeindeverwaltung H\u00f6lstein",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde H\u00f6lstein",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 13,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1879,
            "latitude": "47.3977357",
            "longitude": "7.6918206",
            "pc": 4418,
            "location": "Reigoldswil",
            "address": "Dorfplatz",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Warteh\u00e4uschen Bushaltestelle",
            "notes": "",
            "responsible": "",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 14,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4937184",
            "longitude": "7.5910715",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach BL",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Parterre Gemeindeverwaltung\nlinks neben den Liften",
            "notes": "nur w\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten derGemeindeverwaltung",
            "responsible": "Gemeinde Reinach",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 15,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1799,
            "latitude": "47.5121915",
            "longitude": "7.5552393",
            "pc": 4104,
            "location": "Oberwil",
            "address": "M\u00fchlegasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Fa. B\u00f6hringen, 1. EG beim Empfang",
            "notes": "Mo - Fr. 07.30-12.00 / 13.30-17.00",
            "responsible": "B\u00f6hringer AG\nIngenieure und Planer",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 16,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1879,
            "latitude": "47.3986926",
            "longitude": "7.6554047",
            "pc": 4418,
            "location": "Reigoldswil",
            "address": "Turnhalle Sekundarschule Reigoldswil",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingang zur Turnhalle der Sekundarschule",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend Schulbetrieb",
            "responsible": "Samariterverein Reigoldswil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 17,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3902778",
            "longitude": "7.6963889",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Bergstation Lufteilbahn Reigoldswil-Wasserfallen",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Vor der T\u00fcre zum Restaurant Heidi-St\u00fcbli (rechts).",
            "notes": "",
            "responsible": "Stiftung Luftseilbahn Reigoldswil-Wasserfallen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 18,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1886,
            "latitude": "47.3887399",
            "longitude": "7.6763299",
            "pc": 4426,
            "location": "Lauwil",
            "address": "Lammetstr.",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "vor der Eingangst\u00fcre Gemeindeverwaltung",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde Lauwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 19,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1843,
            "latitude": "47.4251952",
            "longitude": "7.5040515",
            "pc": 4242,
            "location": "Laufen",
            "address": "Lochbruggstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Kantonsspital Baselland Standort Laufen, Erdgeschoss, kann im Notfall auch von Passanten geholt werden",
            "notes": "",
            "responsible": "Kantonsspital Baselland Standort Laufen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 20,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1820,
            "latitude": "47.4920844",
            "longitude": "7.6203667",
            "pc": 4144,
            "location": "Arlesheim",
            "address": "Domplatz",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "im Eingangsbereich links",
            "notes": "nachts geschlossen",
            "responsible": "R\u00f6m.-kath. Kirchgemeinde",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 21,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3809742",
            "longitude": "7.7469731",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Empfang melden",
            "notes": "W\u00e4hrend den Betriebszeiten",
            "responsible": "Revue Thommen AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 22,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1878,
            "latitude": "47.4320593",
            "longitude": "7.7077779",
            "pc": 4417,
            "location": "Ziefen",
            "address": "Primarschulhaus Eienstrasse 21",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "im Eingangsbereich auf der rechten Seite",
            "notes": "w\u00e4hrend dem Schulbetrieb",
            "responsible": "Samariterverein Ziefen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 23,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4735592",
            "longitude": "7.5869681",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Landskronstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich beim Sanit\u00e4tsraum",
            "notes": "Bei ge\u00f6ffneter Anlage",
            "responsible": "Mehrzweckhalle L\u00f6hrenacker",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 24,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4772",
            "longitude": "7.60177",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Dornacherstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Neben Kasse",
            "notes": "0900-1900 Mai - September",
            "responsible": "Schwimmbad Sch\u00fctzenmatte Aesch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 25,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4657451",
            "longitude": "7.5992283",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Empfang",
            "notes": "Mo, Di, Fr. 0800-1200 Uhr & 1330-1630 Uhr\nMi 0730-1200 Uhr & 1330-1800 Uhr\nDo 0800-1400 Uhr",
            "responsible": "Gemeindezentrum Aesch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 26,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1794,
            "latitude": "47.547589",
            "longitude": "7.589662",
            "pc": 4000,
            "location": "Basel",
            "address": "Bahnhof SBB",
            "canton": "Basel-Stadt",
            "location_descr": "Passerelle, neben Zugang zu Gleis 11",
            "notes": "",
            "responsible": "SBB",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 27,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1889,
            "latitude": "47.4478922",
            "longitude": "7.7659317",
            "pc": 4433,
            "location": "Ramlinsburg",
            "address": "Br\u00fcnnliweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang MZH (aussen)",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Ramlinsburg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 28,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.486388",
            "longitude": "7.7423644",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Arisd\u00f6rferstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "APH Brunnmatt, im Restaurant im EG",
            "notes": "08:30 bis 17:30",
            "responsible": "APH Brunnmatt",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 29,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4741156",
            "longitude": "7.5948228",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Herrenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Direkt auf der linken Seite im Eingangsbereich des Steinackerhauses",
            "notes": "Montag, Dienstag, Donnerstag, Freitag in der Regel von 8 - 11.45 h und von 13.30 - 17 h.\nAn den anderen Tagen nur, wenn ein Anlass stattfindet und das Steinackerhaus ge\u00f6ffnet ist.",
            "responsible": "Evang. - Ref. Kirchgemeinde Aesch-Pfeffingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 30,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1797,
            "latitude": "47.5436896",
            "longitude": "7.5756065",
            "pc": 4102,
            "location": "Binningen",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Zahnarztpraxis zur Waage",
            "notes": "W\u00e4hrend Oeffnungszeiten",
            "responsible": "",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 31,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1904,
            "latitude": "47.4697628",
            "longitude": "7.8002616",
            "pc": 4450,
            "location": "Sissach",
            "address": "Grienmattweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Tenniscenter, Eingangsbereich",
            "notes": "W\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 32,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4966338",
            "longitude": "7.7208995",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Frenkend\u00f6rferstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich EG",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend den B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "TBA/ZID",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 33,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1923,
            "latitude": "47.4396277",
            "longitude": "7.9094674",
            "pc": 4493,
            "location": "Wenslingen",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "AED steht rechtsseitig an der Wand im Feuerwehrmagazin, Zugangshilfe beachten",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Gemeinde Wenslingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 34,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1924,
            "latitude": "47.4323369",
            "longitude": "7.9340555",
            "pc": 4494,
            "location": "Oltingen",
            "address": "Hauptstrassse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Ehemalige K\u00e4serei, im Vorraum zu den Tiefk\u00fchlf\u00e4chern.",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde Oltingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 35,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1875,
            "latitude": "47.5056508",
            "longitude": "7.730985",
            "pc": 4414,
            "location": "F\u00fcllinsdorf",
            "address": "Mitteldorfstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingang Gemeindeverwaltung",
            "notes": "W\u00e4hrend der \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Gemeinde F\u00fcllinsdorf; Sidler Kurt",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 36,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1921,
            "latitude": "47.3935352",
            "longitude": "7.8857696",
            "pc": 4469,
            "location": "Anwil",
            "address": "Schulweg 79, Schulhaus und Mehrzweckhalle",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Zugang \u00fcber Schulhausplatz zu Fuss oder mit Zweirad m\u00f6glich",
            "notes": "Frei zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Gemeinde Anwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 37,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1921,
            "latitude": "47.4497875",
            "longitude": "7.9394103",
            "pc": 4469,
            "location": "Anwil",
            "address": "Hauptstrasse 13, Restaurant J\u00e4gerst\u00fcbli",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "frei zug\u00e4nglich",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde Anwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 38,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5526962",
            "longitude": "7.5461855",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Baslerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "An der Porte melden",
            "notes": "W\u00e4hrend der \u00d6ffnungszeiten der Gemeindeverwaltung: \nMo, Mi + Fr 08:00 - 11:45 und 14:00 bis 17:00 Uhr\nDi + Do 08:00 - 11:45 Uhr",
            "responsible": "Gemeindeverwaltung Allschwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 39,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1908,
            "latitude": "47.4491073",
            "longitude": "7.8071821",
            "pc": 4455,
            "location": "Zunzgen",
            "address": "Alte Landstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich Treppenhaus",
            "notes": "",
            "responsible": "",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 40,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1800,
            "latitude": "47.5052101",
            "longitude": "7.5140161",
            "pc": 4105,
            "location": "Schl\u00f6ssli Biel-Benken",
            "address": "M\u00fchlegasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Wand, Eingangsbereich",
            "notes": "Zugang zum Schl\u00f6ssli nur w\u00e4hrend Spielgruppenbetrieb oder wenn dieses vermietet ist.",
            "responsible": "Gemeindeverwaltung Biel-Benken",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 41,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1880,
            "latitude": "47.447436",
            "longitude": "7.6973411",
            "pc": 4419,
            "location": "Lupsingen",
            "address": "Liestalerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "im Zwischeneingang der MZH",
            "notes": "nur w\u00e4hrend dem Schulbetrieb oder bei Veranstaltungen",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Lupsingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 42,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1801,
            "latitude": "47.4995923",
            "longitude": "7.5506359",
            "pc": 4106,
            "location": "Therwil",
            "address": "Schulgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "99er-Sporthalle, nach der Eingangst\u00fcr im Foyer rechts",
            "notes": "\u00f6ffentliches Geb\u00e4ude, \u00fcber Nacht nicht zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Gemeinde Therwil\nBahnhofstrasse 33\n4106 Therwil\n061 725 21 21",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 43,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1801,
            "latitude": "47.4983077",
            "longitude": "7.558198",
            "pc": 4106,
            "location": "Therwil",
            "address": "Bahnhofstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Mehrzweckhalle beim Bahnhofschulhaus, nach Eingangst\u00fcr im Foyer rechts",
            "notes": "\u00fcber Nacht geschlossen",
            "responsible": "Gemeinde Therwil\nBahnhofstrasse 33\n4106 Therwil\n061 725 21 21",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 44,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1876,
            "latitude": "47.4737116",
            "longitude": "7.75938",
            "pc": 4415,
            "location": "Lausen",
            "address": "Grammontstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gemeindehaus, aussen am Geb\u00e4ude, im Parterre, neben dem Bancomat der Basellandschaftlichen Kantonalbank",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Lausen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 45,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1910,
            "latitude": "47.4129908",
            "longitude": "7.8118551",
            "pc": 4457,
            "location": "Diegten",
            "address": "K\u00e4nerkinderstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Mehrzweckhalle Diegten, ausserhalb der K\u00fcche, beim Eingang, oberhalb der Treppe.",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeindeverwaltung Diegten",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 46,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1870,
            "latitude": "47.5009867",
            "longitude": "7.7203943",
            "pc": 4402,
            "location": "Frenkendorf",
            "address": "Parkstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Erdgeschoss, rechts neben Lift",
            "notes": "Mo - Fr 8-17 Uhr",
            "responsible": "Amt f\u00fcr Migration, SID",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 47,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5193694",
            "longitude": "7.6124529",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Schulackerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang Verwaltung\nneben dem Empfang an der Wand",
            "notes": "w\u00e4hrend B\u00fcrozeiten \u00f6ffentlich zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Gemeinde M\u00fcnchenstein",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 48,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.52046",
            "longitude": "7.616585",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Loogstrasse, Kuspo",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang Foyer, links an der Wand",
            "notes": "nur bei Anl\u00e4ssen zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Gemeinde M\u00fcnchenstein",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 49,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5227628",
            "longitude": "7.6460009",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "Kirchplatz",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangshalle links hinter der Treppe 2. T\u00fcr oder an einem Schalter  melden.",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten Gemeinde Mo - Fr 9 - 11 und 14 - 16* Uhr, Mittwoch bis 18.30 Uhr",
            "responsible": "Gemeinde Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 50,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5229633",
            "longitude": "7.6455532",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gesch\u00e4ftshaus, 1.OG im Gang/Treppenhaus\noder wenden Sie sich an eine/n Schalter/Abteiung.",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten Gemeinde Mo - Fr  9 - 11 und 14 - 16, Mittwoch bis 18.30 Uhr",
            "responsible": "Gemeinde Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 51,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1826,
            "latitude": "47.4514165",
            "longitude": "7.6070558",
            "pc": 4202,
            "location": "Duggingen",
            "address": "Oberdorf",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "B\u00fcro Einwohnerkontrolle",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten Gemeinde",
            "responsible": "Gemeinde Duggingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 52,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1826,
            "latitude": "47.4498811",
            "longitude": "7.6077201",
            "pc": 4202,
            "location": "Duggingen",
            "address": "Gillmattenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteinang Gang rechts",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Gemeinde Duggingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 53,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1826,
            "latitude": "47.4531004",
            "longitude": "7.6050115",
            "pc": 4202,
            "location": "Duggingen",
            "address": "Aeschstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Lehrerzimmer",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten Schulhaus",
            "responsible": "Gemeinde Duggingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 54,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3842515",
            "longitude": "7.748723",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Vor der T\u00fcr zum Eingang zur Turnhalle (rechts)",
            "notes": "",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Waldenburg\nBruno Fl\u00fcck, Abwart",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 55,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3741037",
            "longitude": "7.7467352",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Alte Hauensteinstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Sommer w\u00e4hrend Schwimmbadsaison vor dem B\u00fcro Badmeister",
            "notes": "Defibrilator nur im Sommer (Mitte Mai - Mitte September) zug\u00e4nglich. Im Winter im B\u00fcro Badmeister",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Waldenburg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 56,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1799,
            "latitude": "47.5154819",
            "longitude": "7.5533243",
            "pc": 4104,
            "location": "Oberwil",
            "address": "Im Thomasgarten",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Nur w\u00e4hrend Schulbetrieb ge\u00f6ffnet, 08.00 - 12.00 Uhr garantiert offen",
            "notes": "Wochentags von 8.00 - 12.00 Uhr w\u00e4hrend Schulbetrieb ge\u00f6ffnet, ansonsten geschlossen",
            "responsible": "Gemeinde Oberwil\nHauptstrasse 24\n4104 Oberwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 57,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1799,
            "latitude": "47.51473",
            "longitude": "7.5560731",
            "pc": 4104,
            "location": "Oberwil",
            "address": "Schulstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "W\u00e4hrend Schulbetrieb von 08.00 - 12.00 Uhr ge\u00f6ffnet",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend Schulbetrieb ge\u00f6ffnet",
            "responsible": "Gemeinde Oberwil\nHauptstrasse 24\n4104 Oberwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 58,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1799,
            "latitude": "47.5107651",
            "longitude": "7.5573098",
            "pc": 4104,
            "location": "Oberwil",
            "address": "S\u00e4gestrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "\u00d6ffnungszeiten Hallenbad",
            "notes": "Montag - Freitag 08.00 - 21.30 h\nSamstag 08.00 - 18.00 Uhr \nSonntag 09.00 - 17.00 Uhr (Oktober bis M\u00e4rz)\n10.00 - 16.00 Uhr (April bis September)",
            "responsible": "Gemeinde Oberwil\nHauptstrasse 24\n4104 Oberwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 59,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5535418",
            "longitude": "7.5532524",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Baslerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Bitte im Sekretariat melden (Eingang links Richtung Basel vom Haupteingang)",
            "notes": "W\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten des Sekretariats:\nMontag, 9 - 12, 14 - 17 Uhr\nDienstag, Donnerstag und Freitag, 9 - 12 Uhr",
            "responsible": "Evangelisch-reformierte Kirchgemeinde Allschwil-Sch\u00f6nenbuch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 60,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1898,
            "latitude": "47.4238558",
            "longitude": "7.8416253",
            "pc": 4443,
            "location": "Wittinsburg",
            "address": "Unterdorfstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingang zum Geburtshaus, unten an der Treppe. F\u00fcr zus\u00e4tzliche medizinische Hilfe beim Geburtshaus klingeln. Wir stellen auch einen Beatmungsbeutel zur Verf\u00fcgung.",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Geburtshaus ambra, Franziska Zumbrunn",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 61,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3868197",
            "longitude": "7.7491533",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "",
            "responsible": "Waldenburgerbahn AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 62,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5194367",
            "longitude": "7.6956194",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Oberemattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen am KSZ Pratteln, rechts vom Eingang Sporthallen",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 63,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5190794",
            "longitude": "7.6819693",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Wartenbergstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen am Schulhaus Aegelmatt, von Muttenzerstrasse her, Pfosten rechts",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 64,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5212249",
            "longitude": "7.7043511",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Gehrenackerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen beim MIGROS Partner Gehrenacker, links um die Ecke bei der Sammelstelle",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 65,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1893,
            "latitude": "47.3938765",
            "longitude": "7.7516531",
            "pc": 4436,
            "location": "Oberdorf",
            "address": "Dorfmattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Eingang der Gemeindeverwaltung",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Oberdorf",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 65,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1892,
            "latitude": "47.3938765",
            "longitude": "7.7516531",
            "pc": 4436,
            "location": "Oberdorf",
            "address": "Dorfmattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Eingang der Gemeindeverwaltung",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Oberdorf",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 66,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1904,
            "latitude": "47.4574436",
            "longitude": "7.8086785",
            "pc": 4450,
            "location": "Sissach",
            "address": "Renggenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Das Ger\u00e4t ist im Eingangsbereich zum Restaurant.",
            "notes": "Das Ger\u00e4t ist w\u00e4hrend den wechselnden \u00d6ffnungszeiten der Kunsteisbahn zug\u00e4nglich.",
            "responsible": "",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 67,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5450996",
            "longitude": "7.5522587",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Binningerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Empfang der Firma SKAN",
            "notes": "Zu B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Firma SKAN AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 68,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1831,
            "latitude": "47.3938437",
            "longitude": "7.6192516",
            "pc": 4208,
            "location": "Nunningen",
            "address": "Kleine Seite",
            "canton": "Solothurn",
            "location_descr": "In der Raiffeisen Filiale beim Bancomat",
            "notes": "",
            "responsible": "Andre Gasser oder Tom Betz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 69,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1146,
            "latitude": "47.4342519",
            "longitude": "7.3394864",
            "pc": 2814,
            "location": "Roggenburg",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "An der Hauswand",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Roggenburg\nGemeindeverwaltung\nH\u00f6henackerweg 2\n2814 Roggenburg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 70,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1830,
            "latitude": "47.3992324",
            "longitude": "7.6553142",
            "pc": 4207,
            "location": "Bretzwil",
            "address": "Schulgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangsbereich Gemeindezentrum",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Bretzwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 71,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.525576",
            "longitude": "7.7051828",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Giebenacherstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Schwimmbad Sandgrube, bei Sportbecken am 3m-Sprungturm",
            "notes": "nur w\u00e4hrend Badi-\u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 72,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5226363",
            "longitude": "7.6904546",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "G\u00fcterstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen am Bahnhof Pratteln, Peron 1, rechts neben Kiosk",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 73,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5337388",
            "longitude": "7.7103529",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "L\u00e4ngistrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen beim SPAR Supermarkt, rechts, bei Sammelstelle",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 74,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4877554",
            "longitude": "7.5973271",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "K\u00e4genstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Ecolab Nalco  2. Stock im Treppenhaus",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Ecolab (Schweiz) GmbH",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 75,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5466325",
            "longitude": "7.5497731",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Binningerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gleich nach Eingangst\u00fcr rechts im EG",
            "notes": "Zu B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Firma SKAN AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 76,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4865009",
            "longitude": "7.729921",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Rheinstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "4. OG, Mittelgang oberhalb Druckger\u00e4t",
            "notes": "7.30 \u2013 12.00 und 13.30 \u2013 17.00 Uhr",
            "responsible": "Tiefbauamt Basel-Landschaft",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 77,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4873075",
            "longitude": "7.6029685",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Fluhstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang Treppenhaus links",
            "notes": "W\u00e4hrend Arbeitszeit",
            "responsible": "TBA BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 78,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1904,
            "latitude": "47.4681008",
            "longitude": "7.7996535",
            "pc": 4450,
            "location": "Sissach",
            "address": "Netzenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang Tiefbauamt Innenbereich",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend den B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Kanton Basel-Landschaft\nBau- und Umweldschutzdirektion\nInfrastruktur und Mobilit\u00e4t\nTiefbauamt",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 79,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5198711",
            "longitude": "7.6944266",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Schlossstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "In der Verwaltung, beim Empfang melden",
            "notes": "nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 80,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1875,
            "latitude": "47.5044824",
            "longitude": "7.7240221",
            "pc": 4414,
            "location": "F\u00fcllinsdorf",
            "address": "Ergolzstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Arztpraxis im EG, Eingang seitlich",
            "notes": "W\u00e4hrend Praxis\u00f6ffnungszeiten, i.d.R. werktags von 07.30 h bis 14.00 h",
            "responsible": "Dr. B. Biedermann",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 81,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4857916",
            "longitude": "7.5949757",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Pfeffingerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "2. OG, Stao Kantine",
            "notes": "Montag bis Freitag 08.00 Uhr bis 16.45 Uhr, w\u00e4hrend B\u00fcro\u00f6ffnungszeiten",
            "responsible": "Allpack Group AG, 4153 Reinach",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 82,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1802,
            "latitude": "47.4824499",
            "longitude": "7.5506134",
            "pc": 4107,
            "location": "Ettingen",
            "address": "Gempenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Schulhaus Trakt 2\nAussenfassade Haupteingang",
            "notes": "24/7 zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Ettingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 83,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1912,
            "latitude": "47.4641504",
            "longitude": "7.8564588",
            "pc": 4460,
            "location": "Gelterkinden",
            "address": "Marktgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich der Gemeindeverwaltung",
            "notes": "W\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten der Gemeindeverwaltung:\nMo: 09.30 - 11.30 Uhr / 14.00 - 18.30 Uhr\nDi, Mi, Fr: 09.30 - 11.30 Uhr / 14.00 - 16.30 Uhr\nDo: 09.30 - 11.30 Uhr / geschlossen",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Gelterkinden",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 84,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1802,
            "latitude": "47.4836526",
            "longitude": "7.5459254",
            "pc": 4107,
            "location": "Ettingen",
            "address": "Bahnweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Tramhaltestelle Bahnhof\nGleich neben dem Billette-Automaten",
            "notes": "24/7 zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Ettingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 85,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1870,
            "latitude": "47.5028154",
            "longitude": "7.7138825",
            "pc": 4402,
            "location": "Frenkendorf",
            "address": "Kirchgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "in der Kirche, im Sakristei-Raum",
            "notes": "w\u00e4hrend kirchlichen Anl\u00e4ssen",
            "responsible": "Ev. ref. Kirchgemeinde Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf / Stiftung Kirchengut Liestal",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 86,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4880616",
            "longitude": "7.7312801",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "M\u00fchlemattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Limitierter Geb\u00e4udezugang - nur mit Personalausweis KSBL",
            "notes": "W\u00e4hrend der bedienten Zeiten des Empfangs",
            "responsible": "Direktionsempfang",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 87,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1875,
            "latitude": "47.507542",
            "longitude": "7.7285357",
            "pc": 4414,
            "location": "F\u00fcllinsdorf",
            "address": "Friedhofweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "in der Kirche, im Sakristei-Raum",
            "notes": "w\u00e4hrend kirchlichen Anl\u00e4ssen",
            "responsible": "Ev. ref. Kirchgemeinde Frenkendorf-F\u00fcllinsdorf",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 88,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1875,
            "latitude": "47.4887482",
            "longitude": "7.61861",
            "pc": 4414,
            "location": "Arlesheim",
            "address": "Bromh\u00fcbelweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "im Haupteingangsbereich des Pflegeheims,  Benutzung beim Empfang oder Restaurant zwingend melden.",
            "notes": "Zugang eingeschr\u00e4nkt: 7 - 19 Uhr",
            "responsible": "Stiftung Obesunne",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 89,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3833512",
            "longitude": "7.7490753",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "2. Stock rechte T\u00fcre",
            "notes": "zu B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Tschudin + Heid AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 90,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1852,
            "latitude": "47.5340531",
            "longitude": "7.7195173",
            "pc": 4302,
            "location": "Augst",
            "address": "Schulstr",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "T\u00fcren teilweise geschlossen",
            "notes": "Schulzeiten offen",
            "responsible": "Gemeinde Augst",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 91,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5162513",
            "longitude": "7.6142889",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Pumpwerkstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "Haupteingangst\u00fcre offen i.d.R. Mo-Fr 06:00-18:00",
            "responsible": "bc medien ag",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 92,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1917,
            "latitude": "47.4869566",
            "longitude": "7.8888496",
            "pc": 4465,
            "location": "Hemmiken",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich der Mehrzweckhalle",
            "notes": "",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Hemmiken\nBuusnerstrasse 3\n4465 Hemmiken",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 93,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5457295",
            "longitude": "7.5535153",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Stockbrunnenrain",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Die Mitarbeiter der Zentrale werden umgehend die weiteren Vorkehrungen einleiten und das interne Interventionsteam alarmieren.",
            "notes": "Mo. - Do., 07:30 - 12:00 / 13:00 - 17:00 Uhr\nFr. 07:30 - 13:00 Uhr",
            "responsible": "St\u00e4ubli Electrical Connectors AG\nStockbrunnenrain 8\n4123 Allschwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 94,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5392256",
            "longitude": "7.5310042",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Markstallstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Ger\u00e4t befindet sich beim Empfang",
            "notes": "Zu den B\u00fcrozeiten (08.00 - 12.00 / 14.00 - 17.00)",
            "responsible": "Stiftung Schweizerische Schule f\u00fcr Blindenf\u00fchrhunde",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 95,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4757721",
            "longitude": "7.7222061",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Oristalstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Hauptgeb\u00e4ude, Haupteingang",
            "notes": "w\u00e4hrende B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Amt f\u00fcr Milit\u00e4r und Bev\u00f6lkerungsschutz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 96,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4757721",
            "longitude": "7.7222061",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Oristalstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Hauptgeb\u00e4ude, Eingang Rampe",
            "notes": "w\u00e4hrend B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Amt f\u00fcr Milit\u00e4r und Bev\u00f6lkerungsschutz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 97,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4833386",
            "longitude": "7.7371737",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Kantinenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Dreifachsporthalle, Haupteingang",
            "notes": "w\u00e4hrend B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Amt f\u00fcr Milit\u00e4r und Bev\u00f6lkerungsschutz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 98,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1876,
            "latitude": "47.4741989",
            "longitude": "7.7635949",
            "pc": 4415,
            "location": "Lausen",
            "address": "Schelligackerweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Mehrzweckhalle Stutz, Parterre, im Korridor rechts",
            "notes": "zu den \u00d6ffnungszeiten (unregelm\u00e4ssig, h\u00e4ngt vom Trainingsbetrieb ab)",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Lausen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 99,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.519742",
            "longitude": "7.6136233",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Loogstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Je 1 AED auf Einsatzleiterfahrzeug sowie Tankl\u00f6schfahrzeug.",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Feuerwehr M\u00fcnchenstein, Hptm Fabian Waldvogel",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 100,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5296954",
            "longitude": "7.697103",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Netzibodenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingang A80 (Empfang)",
            "notes": "w\u00e4hrend den Gesch\u00e4ftszeiten",
            "responsible": "ARA Rhein AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 101,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3868197",
            "longitude": "7.7491533",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Bei  Postauto Haltestelle unter Perrondach",
            "notes": "",
            "responsible": "Baselland Transport AG\nStandort Waldenburg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 102,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1801,
            "latitude": "47.4995696",
            "longitude": "7.5569089",
            "pc": 4106,
            "location": "Therwil",
            "address": "Bahnhofstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "an der Hauswand neben dem Ortsplan",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Therwil\nBahnhofstrasse 33\n4106 Therwil\n061 725 21 21",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 103,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1801,
            "latitude": "47.4939536",
            "longitude": "7.556113",
            "pc": 4106,
            "location": "Therwil",
            "address": "K\u00e4nelrain",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage K\u00e4nelboden / an der Aussenwand des Clubhauses",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Therwil\nBahnhofstrasse 33\n4106 Therwil\n061 725 21 21",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 104,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1801,
            "latitude": "47.4961158",
            "longitude": "7.5556052",
            "pc": 4106,
            "location": "Therwil",
            "address": "K\u00e4nelmattweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangsbereich der Musikschule",
            "notes": "w\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten der Musikschule",
            "responsible": "Jugendmusikschule Leimental",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 105,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1815,
            "latitude": "47.5480836",
            "longitude": "7.6250422",
            "pc": 4127,
            "location": "Birsfelden",
            "address": "Muttenzerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Bei der Garageneinfahrt innen links an der Wand. Die Garageneinfahrt ist von der Strasse aus leicht nach hinten versetzt.",
            "notes": "durchgehend zug\u00e4nglich",
            "responsible": "L\u00fcthi Haustechnik AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 106,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.523997",
            "longitude": "7.7125306",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Wannenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Tor 5, seitlich am Geb\u00e4ude (im Wannenboden)",
            "notes": "Werktags 07.00 - 12.00 und 13.00 - 16.00",
            "responsible": "Systemtech Schneider AG\nRolf Hohler\nSicherheitsbeauftragter",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 107,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.523997",
            "longitude": "7.7125306",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Wannenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Haupteingang, B\u00fcro (Wannenweg)",
            "notes": "Werktags 07.00 - 12.00 und 13.00 - 16.00",
            "responsible": "Schreinerei Schneider AG\nRolf Hohler\nSicherheitsbeauftragter",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 108,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.487082",
            "longitude": "7.7290234",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Rheinstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang Finanz- und Kirchendirektion",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Zentrale Informatik",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 109,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4792095",
            "longitude": "7.592592",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Therwilerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "impulstrain-in ag\nphysiotherapie/medical training\n4 Stock bei Anmeldung/Reception",
            "notes": "an Werktagen 0700-1900Uhr\nSamstag 0900-1300Uhr\nAllg Feiertage und Sonntage geschlossen\n\u00d6ffnungszeiten k\u00f6nnen vor Feiertagen variieren",
            "responsible": "impulstrain-in ag",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 110,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4862355",
            "longitude": "7.6004778",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Seewenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Defibrillator befindet sich in unseren B\u00fcror\u00e4umlichkeiten: Vom B\u00fcroeingang her muss maximal eine T\u00fcr ge\u00f6ffnet werden zur K\u00fcche. Der K\u00fcchenschrank, in welchem sich der Defibrillator befindet, ist mit einem grossen Aufkleber gekennzeichnet.",
            "notes": "Zugang w\u00e4hrend B\u00fcro-\u00d6ffnungszeiten:\nMo. \u2013 Fr.  08:00 bis 12:00 h\nMo. \u2013 Do. 13:30 bis 17:00 h / Fr. bis 16:00 h",
            "responsible": "Ridoma AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 111,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4807035",
            "longitude": "7.577879",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Schlatthofweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich",
            "notes": "t\u00e4glich von 07:00 bis 22:00",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie Baselland",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 112,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4998067",
            "longitude": "7.5955205",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Sch\u00f6nenbachstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich rechts",
            "notes": "Von 7.00-22.00 Uhr",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 113,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4898349",
            "longitude": "7.5999673",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Bruggstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "im Erdgeschoss, durch den Haupteingang geradeaus bis vor die K\u00fcche laufen, h\u00e4ngt links an der Wand",
            "notes": "MO-FR  07.00 - 22.00h\nSA-SO  08.00 - 22.00h",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 114,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1794,
            "latitude": "47.5384197",
            "longitude": "7.6189269",
            "pc": 4052,
            "location": "Basel",
            "address": "Mittlere Allee",
            "canton": "Basel-Stadt",
            "location_descr": "=2.Ger\u00e4t an derselben Adresse, im Gang auf der S\u00fcdseite des Geb\u00e4udes.",
            "notes": "Mo - Fr 08.00 - 18.00 Uhr",
            "responsible": "Departement f\u00fcr Sport, Bewegung und Gesundheit",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 115,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1925,
            "latitude": "47.4171869",
            "longitude": "7.9078413",
            "pc": 4495,
            "location": "Zeglingen",
            "address": "Wisenstrase",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Zeglingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 116,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1884,
            "latitude": "47.3978812",
            "longitude": "7.6923874",
            "pc": 4424,
            "location": "Arboldswil",
            "address": "Tittertenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Rechts neben dem Haupteingang der Schule.",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Arboldswil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 117,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4840956",
            "longitude": "7.7347396",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Rathausstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Zugang von Salzgasse\nAED links im Windfang Eingang Rathaus",
            "notes": "Mo, Di, Do, Fr 08.00-12.00 / 13.30-16.30\nMi 10.30-18.30",
            "responsible": "Stadt Liestal",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 118,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1877,
            "latitude": "47.449794",
            "longitude": "7.7363524",
            "pc": 4416,
            "location": "Bubendorf",
            "address": "Hintergasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "frei zug\u00e4nglich an Aussenwand Gemeindeverwaltung, 15 Meter rechts von Eingang.",
            "notes": "---",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Bubendorf",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 119,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1877,
            "latitude": "47.4528169",
            "longitude": "7.7391165",
            "pc": 4416,
            "location": "Bubendorf",
            "address": "Sonneckstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "frei zug\u00e4nglich, rechts von Windfang Haupteingang Sporthalle",
            "notes": "---",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Bubendorf",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 120,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1895,
            "latitude": "47.3500635",
            "longitude": "7.7684162",
            "pc": 4438,
            "location": "Langenbruck",
            "address": "Kr\u00e4heggweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "die Defigruppe der Feuerwehr muss \u00fcber den Notruf aufgeboten werden",
            "notes": "",
            "responsible": "Feuerwehr Langenbruck",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 121,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1872,
            "latitude": "47.4634271",
            "longitude": "7.7206551",
            "pc": 4411,
            "location": "Seltisberg",
            "address": "Liestalerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Rechte Geb\u00e4udeseite, beim Hintereingang",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Gemeinde Seltisberg, Liestalerstrasse 4, 4411 Seltisberg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 122,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1798,
            "latitude": "47.522706",
            "longitude": "7.5679913",
            "pc": 4103,
            "location": "Bottmingen",
            "address": "Burggartenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sanit\u00e4tsraum",
            "notes": "nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Gartenbad beim Schloss Bottmingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 123,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1798,
            "latitude": "47.5239232",
            "longitude": "7.5688312",
            "pc": 4103,
            "location": "Bottmingen",
            "address": "Burggartenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Hallenbad, Sanit\u00e4tsraum",
            "notes": "nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Gemeinde Bottmingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 124,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1815,
            "latitude": "47.5526087",
            "longitude": "7.6248977",
            "pc": 4127,
            "location": "Birsfelden",
            "address": "Hardstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich des Haupteinganges (Hochparterre), vis-\u00e0-vis Schalter Stadtb\u00fcro; Standort ausgeschildert",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten der Gemeindeverwaltung",
            "responsible": "Gemeinde Birsfelden\nArbeitssicherheit und Gesundheitsschutz\nHardstrasse 21\n4127 Birsfelden",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 125,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1903,
            "latitude": "47.39791",
            "longitude": "7.85718",
            "pc": 4448,
            "location": "L\u00e4ufelfingen",
            "address": "Eichhaldenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Neben Eingang MZH",
            "notes": "07:30 Uhr - 22:00 Uhr",
            "responsible": "Einwohnergemeinde L\u00e4ufelfingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 126,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5526962",
            "longitude": "7.5461855",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Baslerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangshalle links beim Lift",
            "notes": "Mo: 7.00 - 19.00 Uhr / Di: 8.00 -11.45 Uhr / Mi: 8.00 - 11.45, 14.00 - 17.00Uhr / Do: 8.00 - 11.45 Uhr / Fr: 8.00 - 11.45, 14.00 - 17.00 Uhr",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Allschwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 127,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5554573",
            "longitude": "7.5553098",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Muesmattweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Hallenbad beim Bademeister",
            "notes": "nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten Hallenbad zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Allschwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 128,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5504864",
            "longitude": "7.5449795",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Lettenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangshalle beim Saal",
            "notes": "nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten Schulhauses zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Allschwil",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 129,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1800,
            "latitude": "47.5052601",
            "longitude": "7.5160883",
            "pc": 4105,
            "location": "Biel-Benken",
            "address": "M\u00fchlegasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich des Schl\u00f6ssli",
            "notes": "so lange die T\u00fcre ge\u00f6ffnet ist",
            "responsible": "Gemeinde Biel-Benken",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 130,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1870,
            "latitude": "47.5027885",
            "longitude": "7.7191242",
            "pc": 4402,
            "location": "Frenkendorf",
            "address": "Bahnweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Zur\u00fcckversetzter Neubau. Beim Empfang am Eingang melden.",
            "notes": "Montag-Freitag 06:00-23:30\nWochenende und Feiertage 07:00-23:30",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 131,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5140979",
            "longitude": "7.6226453",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Pfarrgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "EG , Mitarbeiterb\u00fcro",
            "notes": "",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie , Wohnhaus Vulpun",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 132,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1800,
            "latitude": "47.510784",
            "longitude": "7.5256634",
            "pc": 4105,
            "location": "Biel-Benken",
            "address": "In den Kleematten",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Privathaus",
            "notes": "je nach Anwesenheit",
            "responsible": "Edwin L\u00fc\u00f6nd",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 133,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1800,
            "latitude": "47.508307",
            "longitude": "7.5217664",
            "pc": 4105,
            "location": "Biel-Benken",
            "address": "Friedrich-Oser Strasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Feuerwehrmagazin - FW-Auto Saturn",
            "notes": "Alarmierung \u00fcber 118",
            "responsible": "Gemeinde - Feuerwehr Biel-Benken",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 134,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1826,
            "latitude": "47.4523291",
            "longitude": "7.6062945",
            "pc": 4202,
            "location": "Duggingen",
            "address": "Kirchstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde Duggingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 135,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5231712",
            "longitude": "7.6487035",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "Breitestrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Besammlungsplatz Friedhof",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 136,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5304802",
            "longitude": "7.6516511",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "Bizenenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Fahrzeughalle Werkhof Gemeinde Muttenz",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend der Arbeitszeit",
            "responsible": "Gemeinde Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 137,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5306307",
            "longitude": "7.6324097",
            "pc": 4132,
            "location": "Gemeinde Muttenz",
            "address": "Sandgrubenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangsbereich Garderoben Sportplatz Margelacker",
            "notes": "Nur bei Aktivit\u00e4ten auf dem Sportplatz",
            "responsible": "Gemeinde Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 138,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5306307",
            "longitude": "7.6324097",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "Sandgrubenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingangsbereich Garderoben Sportplatz Margelacker",
            "notes": "Nur bei Aktivit\u00e4ten auf dem Sportplatz",
            "responsible": "Gemeinde Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 139,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1880,
            "latitude": "47.4462047",
            "longitude": "7.6951697",
            "pc": 4419,
            "location": "Lupsingen",
            "address": "Liestalerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Rechts neben dem Eingang der Gemeindeverwaltung an der nord\u00f6stlichen Fassadenecke.",
            "notes": "frei zug\u00e4nglich",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Lupsingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 140,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1833,
            "latitude": "47.4504879",
            "longitude": "7.5187716",
            "pc": 4223,
            "location": "Blauen",
            "address": "Dorfstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "An der Aussenwand vom Gemeindehaus (beim ehemaligen FW-Magazin)",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Blauen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 141,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4773637",
            "longitude": "7.7401904",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Gitterlistrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Foyer (Eingangsbereich) Sporthalle Frenke, vor Treppenabgang rechts in 1.Untergeschoss.",
            "notes": "Montag-Freitag 05.00 Uhr - 22.00 Uhr\n(Ausgenommen Schulferien und Feiertage)\nAm Wochenende nur w\u00e4hrend Veranstaltungen ge\u00f6ffnet",
            "responsible": "Stadt Liestal\nAbteilung Sicherheit \nRathausstrasse 36\n4410 Liestal",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 142,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1910,
            "latitude": "47.4129908",
            "longitude": "7.8118551",
            "pc": 4457,
            "location": "Diegten",
            "address": "K\u00e4nerkinderstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang Turnhalle, in den ersten OG. gehen, Wand rechts",
            "notes": "keine bekannte",
            "responsible": "Gemeinde Diegten",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 143,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1870,
            "latitude": "47.4987448",
            "longitude": "7.7181882",
            "pc": 4402,
            "location": "Frenkendorf",
            "address": "B\u00e4chliackerweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "1 im B\u00fcro\n1 in Logistik",
            "notes": "07.00 - 17.00",
            "responsible": "Debrunner Acifer AG\nB\u00e4chliackerweg 4\n4402 Frenkendorf",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 144,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1812,
            "latitude": "47.5364769",
            "longitude": "7.5014142",
            "pc": 4124,
            "location": "Sch\u00f6nenbuch",
            "address": "Zollstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Mehrzweckhalle",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Gemeinde Sch\u00f6nenbuch, Marcel Friederich",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 145,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1847,
            "latitude": "47.4013784",
            "longitude": "7.5159352",
            "pc": 4246,
            "location": "Wahlen",
            "address": "Laufenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Wahlen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 146,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1847,
            "latitude": "47.394982",
            "longitude": "7.506458",
            "pc": 4246,
            "location": "Wahlen",
            "address": "Turnplatzweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "In der Turnhalle",
            "notes": "Nur zug\u00e4nglich w\u00e4hrend dem Turnbetrieb!",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Wahlen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 147,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.482039",
            "longitude": "7.7442501",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Milit\u00e4rstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Zwei AED's sind im Sanit\u00e4tsraum des Hallen- und Gartenbad stationiert. \nHaupteingang des Hallenbades benutzen und Kassafrau kontaktieren.",
            "notes": "nur bei \u00d6ffnung des Hallenbades \nMo-Fr von 06.00-21.00h\nSa+So von 08.00-17.00h",
            "responsible": "Sport- und Volksbad Gitterli AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 148,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.482039",
            "longitude": "7.7442501",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Milit\u00e4rstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang Hallenbad. Zwei AED's sind im Sanit\u00e4tsraum des Hallen- und Gartenbades stationiert. Kontaktieren Sie direkt die Kassafrau.",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten Hallenbad:\nMo-Fr: 06.00-21.00h\nSa+So: 08.00-17.00h",
            "responsible": "Sport- und Volksbad Gitterli AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 149,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1896,
            "latitude": "47.4549205",
            "longitude": "7.8312839",
            "pc": 4441,
            "location": "Th\u00fcrnen",
            "address": "Rebgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "APH Jakobushaus \nHaupteingang, im Heimcaf\u00e9 links",
            "notes": "21.00 - 07.00h Haupteingang geschlossen, Glocke bet\u00e4tigen.",
            "responsible": "APH Jakobushaus",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 150,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1811,
            "latitude": "47.5596971",
            "longitude": "7.5515722",
            "pc": 4123,
            "location": "Allschwil",
            "address": "Hegenheimermattweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage Bachgraben, Garderobengeb\u00e4ude",
            "notes": "Ganzj\u00e4hrig verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet. Zug\u00e4nglich bei Anwesenheit Platzwart",
            "responsible": "Sportanlage Bachgraben",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 151,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1797,
            "latitude": "47.5422015",
            "longitude": "7.5841153",
            "pc": 4102,
            "location": "Binningen",
            "address": "Margarethenpark",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "KEB Margarethen, Kunsteisbahn St. Margarethen Sanit\u00e4t",
            "notes": "Saisonal verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet.Betriebspersonal alarmieren. Ger\u00e4t befindet sich im internen Rettungsrucksack.",
            "responsible": "KEB Margarethen, Kunsteisbahn St. Margarethen Sanit\u00e4t",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 152,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5351166",
            "longitude": "7.6096718",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Wien-Strasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Erdgeschoss beim Empfang Magazin",
            "notes": "06:00 - 16:30 (Mo-Fr)",
            "responsible": "ETAVIS Kriegel+Schaffner AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 153,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5388161",
            "longitude": "7.619423",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Grosse Allee",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gartenbad St.Jakob, Gartenbad St. Jakob / Trib\u00fcne\nBetriebspersonal alarmieren. Ger\u00e4t befindet sich im internen Rettungsrucksack.",
            "notes": "Saisonal verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet",
            "responsible": "Gartenbad St.Jakob, Gartenbad St. Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 154,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5388161",
            "longitude": "7.619423",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Grosse Allee",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gartenbad St.Jakob, Gartenbad St. Jakob / Fundb\u00fcro.\nBetriebspersonal alarmieren. Ger\u00e4t befindet sich im internen Rettungsrucksack.",
            "notes": "Saisonal verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet",
            "responsible": "Gartenbad St.Jakob, Gartenbad St. Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 155,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5388161",
            "longitude": "7.619423",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Grosse Allee",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gartenbad St.Jakob, Gartenbad St. Jakob Schiebetorraum / K\u00e4stli-Geb\u00e4ude.\nBetriebspersonal alarmieren. Ger\u00e4t befindet sich im internen Rettungsrucksack.",
            "notes": "Saisonal verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet",
            "responsible": "Gartenbad St.Jakob, Gartenbad St. Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 156,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5301898",
            "longitude": "7.6096073",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Genuastrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Atelier 6 (Einlass \u00fcber Klingel)",
            "notes": "08:00 - 17:00 (Mo-Fr)",
            "responsible": "Historisches Museum Basel",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 157,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1794,
            "latitude": "47.5484185",
            "longitude": "7.6101654",
            "pc": 4052,
            "location": "Basel",
            "address": "Kleine Allee",
            "canton": "Basel-Stadt",
            "location_descr": "Sportanlage St.Jakob, Betriebsgeb\u00e4ude",
            "notes": "Ganzj\u00e4hrig verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet. Zug\u00e4nglich bei Anwesenheit Platzwart",
            "responsible": "Sportanlage St.Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 158,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5368325",
            "longitude": "7.6198384",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Grosse Allee",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage St.Jakob, Garderobengeb\u00e4ude A+B",
            "notes": "Ganzj\u00e4hrig verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet. Zug\u00e4nglich bei Anwesenheit Platzwart",
            "responsible": "Sportanlage St.Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 159,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5181311",
            "longitude": "7.6200423",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Kleine Allee",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage St.Jakob, Trib\u00fcnengeb\u00e4ude im Leichtathletikstadion EG",
            "notes": "Ganzj\u00e4hrig verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet. Zug\u00e4nglich bei Anwesenheit Platzwart",
            "responsible": "Sportanlage St.Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 160,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5181311",
            "longitude": "7.6200423",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Kleine Allee",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage St.Jakob, Trib\u00fcnengeb\u00e4ude im Leichtathletikstadion UG",
            "notes": "Ganzj\u00e4hrig verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet. Zug\u00e4nglich bei Anwesenheit Platzwart",
            "responsible": "Sportanlage St.Jakob",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 161,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5304886",
            "longitude": "7.6821125",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Niderfeldstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "2. Etage gegen\u00fcber Caf\u00e9teria",
            "notes": "07:00-18.00 (Mo.-Fr.)",
            "responsible": "DHL Freight Terminal Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 162,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4897257",
            "longitude": "7.5960999",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Sternenhofstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "",
            "responsible": "AMETEK CTS GmbH",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 163,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1797,
            "latitude": "47.5422015",
            "longitude": "7.5841153",
            "pc": 4102,
            "location": "Binningen",
            "address": "Margarethenpark",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "KEB Margarethen, Kunsteisbahn St. Margarethen, Speakerh\u00e4uschen",
            "notes": "Saisonal verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet.Betriebspersonal alarmieren. Ger\u00e4t befindet sich im internen Rettungsrucksack.",
            "responsible": "KEB Margarethen, Kunsteisbahn St. Margarethen Sanit\u00e4t",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 164,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1794,
            "latitude": "47.5384197",
            "longitude": "7.6189269",
            "pc": 4052,
            "location": "Basel",
            "address": "Mittlere Allee",
            "canton": "Basel-Stadt",
            "location_descr": "Eishalle St. Jakob-Arena. Einfahrt Eismaschine zwischen Garage und Eisfeld",
            "notes": "Ganzj\u00e4hrig verf\u00fcgbar wenn Betrieb ge\u00f6ffnet",
            "responsible": "Roger Soland",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 165,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1916,
            "latitude": "47.5252617",
            "longitude": "7.8472587",
            "pc": 4464,
            "location": "Maisprach",
            "address": "Zeiningerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich des Gemeindezentrums an der linken Wand",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeindeverwaltung Maisprach",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 166,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.522261",
            "longitude": "7.6131403",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "L\u00e4rchenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Mo -Fr 8.00 Uhr - 17.00 Uhr",
            "notes": "Mo -Fr 8.00 Uhr - 17.00 Uhr",
            "responsible": "HPZ M\u00fcnchenstein",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 167,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1870,
            "latitude": "47.5017611",
            "longitude": "7.7152065",
            "pc": 4402,
            "location": "Frenkendorf",
            "address": "Liesdtalerstrase",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Teamb\u00fcro",
            "notes": "",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie, R\u00fctihus",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 168,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.498007",
            "longitude": "7.7251645",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Hammerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Besprechungszimmer 1.OG",
            "notes": "B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL, Kunstwerkstatt",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 169,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4871592",
            "longitude": "7.7327888",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "M\u00fchlemattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL, Gesch\u00e4ftsstelle",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 170,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4903528",
            "longitude": "7.7289317",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Eichenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie, Werkplatz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 171,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1904,
            "latitude": "47.463158",
            "longitude": "7.8153762",
            "pc": 4450,
            "location": "Sissach",
            "address": "Hauptstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "3. Stock, Praxis Bischofstein",
            "notes": "W\u00e4hrend der Praxis\u00f6ffnungszeiten",
            "responsible": "Dr. med. P. Meier",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 172,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4822691",
            "longitude": "7.731727",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Oristalstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich Schrank",
            "notes": "w\u00e4hrend Praxis\u00f6ffnungszeiten",
            "responsible": "Hausarztpraxis Dr. med. F. Friedli und M Richert",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 173,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1843,
            "latitude": "47.4199253",
            "longitude": "7.4990525",
            "pc": 4242,
            "location": "Laufen",
            "address": "Hinterfeldstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "jeweils von Montag - Freitag von 07.30-11.30 und 13.00-16.30 Uhr (Praxis\u00f6ffnungszeiten)",
            "responsible": "Corinne K\u00fcng",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 174,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1894,
            "latitude": "47.3855604",
            "longitude": "7.7519701",
            "pc": 4437,
            "location": "Waldenburg",
            "address": "Talweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "In der Arztpraxis Waldenburg (im Schrank des EKG-Zimmers, im Notfallrucksack)",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten der Praxis",
            "responsible": "Praxis Waldenburg Dr. A. Fr\u00fch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 175,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5082842",
            "longitude": "7.6161795",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Tramstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Walzwerkareal Geb\u00e4ude C,  Eingang Empfang / Sekretariat des VSP benutzen.",
            "notes": "nur w\u00e4hrend den B\u00fcrozeiten",
            "responsible": "VSP Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 176,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5140979",
            "longitude": "7.6226453",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Pfarrgasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Teamb\u00fcro EG, bei Betreuung melden.",
            "notes": "",
            "responsible": "VSP Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 177,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4898349",
            "longitude": "7.5999673",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Bruggstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Durch Haupteingang 2 T\u00fcren, vor Eingang Speiseraum links.",
            "notes": "ab 20.00Uhr via Pikettdienst vor Ort",
            "responsible": "VSP Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 178,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4998067",
            "longitude": "7.5955205",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Sch\u00f6nenbachstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang 2 T\u00fcren, rechts an der Wand",
            "notes": "ab 20.00 Uhr via Pikettdienst ist vor Ort",
            "responsible": "VSP Verein f\u00fcr Sozialpsychiatrie BL",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 179,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1919,
            "latitude": "47.4611373",
            "longitude": "7.9147497",
            "pc": 4467,
            "location": "Rothenfluh",
            "address": "Hirschengasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Gemeindeverwaltung\nEhemalige Telefonkabine\nbeim Haupteingang links",
            "notes": "",
            "responsible": "Einwohergemeinde Rothenfluh",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 180,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1927,
            "latitude": "47.4333567",
            "longitude": "7.8836958",
            "pc": 4497,
            "location": "R\u00fcnenberg",
            "address": "Schulstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "An der Hauptstrassen Seite",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde R\u00fcnenberg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 181,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4871764",
            "longitude": "7.7259289",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Wiedenhubstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "in der Praxis positioniert.",
            "notes": "AED ist nur w\u00e4hrend den Praxis\u00f6ffnungszeiten zug\u00e4nglich (Mo-Fr 8-12 und 14-18h).",
            "responsible": "Dr.med. Renate Fischer",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 182,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4800131",
            "longitude": "7.7416647",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Kasernenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage/Stadion Gitterli\nNeben Eingang Garderobengeb\u00e4ude Seite Milit\u00e4rstrasse",
            "notes": "",
            "responsible": "Stadt Liestal",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 183,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4913588",
            "longitude": "7.7270673",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Eichenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang Geb\u00e4ude 1a 08-00-17:00 besetzt",
            "notes": "06:00 -22:00 Mo-Fr  Geb\u00e4ude 1",
            "responsible": "Cordenpharma, Betriebssanit\u00e4t",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 184,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1871,
            "latitude": "47.4913588",
            "longitude": "7.7270673",
            "pc": 4410,
            "location": "Liestal",
            "address": "Eichenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang Geb\u00e4ude 1a 08-00-17:00 besetzt",
            "notes": "06:00 -22:00 Mo-Fr  Geb\u00e4ude 1",
            "responsible": "Cordenpharma, Betriebssanit\u00e4t",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 185,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5317132",
            "longitude": "7.6352577",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "St. Jakob-Strasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Bei Empfang Autohaus Wederich, Don\u00e0 AG melden, Defi in Direktannahme-Raum hinter Empfang",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Autohaus Wederich, Don\u00e0 AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 186,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4867075",
            "longitude": "7.5972922",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "K\u00e4genstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Hinter Haupteingangst\u00fcre\nvon aussen Sichtbar",
            "notes": "Gewerbliche Betriebszeiten",
            "responsible": "Bacher AG\nChristoph Janz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 187,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1893,
            "latitude": "47.3942199",
            "longitude": "7.7487735",
            "pc": 4436,
            "location": "Oberdorf",
            "address": "Ueli Schadweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Movimento Physio-und Trainingstherapie GmbH",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 187,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1892,
            "latitude": "47.3942199",
            "longitude": "7.7487735",
            "pc": 4436,
            "location": "Oberdorf",
            "address": "Ueli Schadweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "w\u00e4hrend \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Movimento Physio-und Trainingstherapie GmbH",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 188,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1818,
            "latitude": "47.5278111",
            "longitude": "7.6186951",
            "pc": 4142,
            "location": "M\u00fcnchenstein",
            "address": "Teichweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang, im Windfang links an der Wand",
            "notes": "Freier Zugang zwischen 07:30Uhr bis 17:00Uhr. Ausserhalb dieser Zeiten hat das anwesende Personal einen Schl\u00fcssel.",
            "responsible": "Besch\u00e4ftiguns und Wohnheim Dychrain",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 189,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1906,
            "latitude": "47.4663867",
            "longitude": "7.7866701",
            "pc": 4452,
            "location": "Itingen",
            "address": "Schulstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "beim Haupteingang zur Mehrzweckhalle",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde Itingen",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 190,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1906,
            "latitude": "47.467986",
            "longitude": "7.7764747",
            "pc": 4452,
            "location": "Itingen",
            "address": "Dellenbodenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Aussen beim Haupteingang",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Schaer Pharma",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 191,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1835,
            "latitude": "47.4181671",
            "longitude": "7.5434693",
            "pc": 4225,
            "location": "Brislach",
            "address": "Breitenbachstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Am Geb\u00e4ude der Gemeindeverwaltung, von Aussen erreichbar (ebenso Rollstuhlg\u00e4ngig)",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeindeverwaltung Brislach",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 192,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.5262197",
            "longitude": "7.703811",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Giebenacherstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sportanlage Stadion Sandgruben, aussen am Garderobengeb\u00e4ude SO-Ecke, nach Tor im Stadion",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 193,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1817,
            "latitude": "47.515977",
            "longitude": "7.7023602",
            "pc": 4133,
            "location": "Pratteln",
            "address": "Erliweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Schulhaus Erlimatt I, Aussentreppe eine Ebene hoch (Niveau 3), links, am ersten Pfosten gedeckter Pausenplatz",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Pratteln, Schlossstrasse 34, 4133 Pratteln",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 194,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4881598",
            "longitude": "7.5947203",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach",
            "address": "Pfeffingerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "\u00dcber die Rampe rechts neben dem B\u00fcrogeb\u00e4ude",
            "notes": "07.00 - 16.30 Uhr\nMontag - Freitag",
            "responsible": "Neoperl AG",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 195,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1820,
            "latitude": "47.4949555",
            "longitude": "7.6200499",
            "pc": 4144,
            "location": "Arlesheim",
            "address": "Ermitagestrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Neben dem Eingang zum Laden des Werkstar \n24h Zug\u00e4nglicher Kasten",
            "notes": "",
            "responsible": "Almas Industries\n0216370230",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 196,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1816,
            "latitude": "47.5257997",
            "longitude": "7.6369218",
            "pc": 4132,
            "location": "Muttenz",
            "address": "Baselstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Hallenbad Muttenz beim Bademesieter",
            "notes": "Nur w\u00e4hrend der \u00d6ffnungszeiten",
            "responsible": "Hallenbad Muttenz",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 197,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1899,
            "latitude": "47.424998",
            "longitude": "7.8491278",
            "pc": 4444,
            "location": "R\u00fcmlingen",
            "address": "hohrainweg 93",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeinde\nTurnhalle  AED  vor eingangst\u00fcre",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 198,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1925,
            "latitude": "47.4100421",
            "longitude": "7.9013421",
            "pc": 4495,
            "location": "Zeglingrn",
            "address": "Wisenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Bei der Mehrzweckhalle",
            "notes": "",
            "responsible": "",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 199,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1912,
            "latitude": "47.4627744",
            "longitude": "7.8532164",
            "pc": 4460,
            "location": "Gelterkinden",
            "address": "Turnhallenstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Aussenbereich vor dem Haupteingang zur oberen Mehrzweckhalle",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Gelterkinden",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 200,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1912,
            "latitude": "47.4590147",
            "longitude": "7.8663251",
            "pc": 4460,
            "location": "Gelterkinden",
            "address": "Lachmattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Hallenbad, bei der Badmeisteraufsicht",
            "notes": "Zu den \u00d6ffnungszeiten HFG:\nhttps://gelterkinden.ch/de/kultur-und-freizeit/hallen-freibad-gelterkinden/oeffnungszeiten-preise.php",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Gelterkinden",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 201,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1912,
            "latitude": "47.4599679",
            "longitude": "7.8595619",
            "pc": 4460,
            "location": "Gelterkinden",
            "address": "Kippweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Fussballplatz Wolfstiege\nEG, im Gang zwischen Clubbeiz und WC-Anlagen",
            "notes": "W\u00e4hrend dem Spiel- und Trainingsbetrieb des Fc Gelterkinden",
            "responsible": "Fussballclub Gelterkinden",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 202,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1904,
            "latitude": "47.4641169",
            "longitude": "7.8108446",
            "pc": 4450,
            "location": "Sissach",
            "address": "Bahnhofstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "An der rechten Wand beim Hintereingang, Zugang vom Gemeindeparkplatz her.",
            "notes": "",
            "responsible": "Gemeindeverwaltung Sissach",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 203,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1851,
            "latitude": "47.4039216",
            "longitude": "7.4300017",
            "pc": 4254,
            "location": "Liesberg Dorf",
            "address": "Dorfstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Standort: Neben dem Schulhaus\nfrei zug\u00e4nglich, in beheiztem Aussenkasten",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Liesberg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 204,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1851,
            "latitude": "47.4024184",
            "longitude": "7.4253772",
            "pc": 4254,
            "location": "Liesberg Dorf",
            "address": "Seem\u00e4ttliweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Beim Haupteingang zur Seem\u00e4ttlihalle\nfrei zug\u00e4nglich, in beheiztem Aussenkasten",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Liesberg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 205,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1850,
            "latitude": "47.3954403",
            "longitude": "7.4215156",
            "pc": 4253,
            "location": "Liesberg",
            "address": "Riederwaldstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Nord-Fassade am Feuerwehrmagazin\nfrei zug\u00e4nglich, in beheiztem Aussenkasten",
            "notes": "Keine",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Liesberg",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 206,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1913,
            "latitude": "47.4634087",
            "longitude": "7.8347069",
            "pc": 4461,
            "location": "B\u00f6ckten",
            "address": "Weiermattstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Sichtbar von Weiermattstrasse, links von Nebeneingang an Fassade montiert",
            "notes": "keine",
            "responsible": "Gemeinde B\u00f6ckten",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 207,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1912,
            "latitude": "47.4614196",
            "longitude": "7.8504959",
            "pc": 4460,
            "location": "Gelterkinden",
            "address": "Balkenweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Das Ger\u00e4t befindet sich im Parterre, nach Treppe Haupteingang 1. T\u00fcre, links, Pausenzimmer. Hinweis am Schrank.",
            "notes": "\u00d6ffnungszeiten w\u00e4hrend B\u00fcrostunden. Feuerwehr Gelterkinden hat mit Schl\u00fcssel jederzeit Zugang.",
            "responsible": "Evelyne Bauer Richter\nInstitutionsleiterin",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 208,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4735592",
            "longitude": "7.5869681",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Landskronstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Eingang K\u00fcche",
            "notes": "Bei ge\u00f6ffneter Anlage",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Aesch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 209,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4742892",
            "longitude": "7.6004604",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Dornacherstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Schulhaus Sch\u00fctzenmatt, \nSockelgeschoss,Trakt D\nZugang Hallenbad/Technik",
            "notes": "Mo - Fr 07:00 - 21:45 Uhr",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Aesch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 210,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1823,
            "latitude": "47.4707652",
            "longitude": "7.5937616",
            "pc": 4147,
            "location": "Aesch",
            "address": "Ettingerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Haupteingang aussen",
            "notes": "T\u00e4glich 24 h",
            "responsible": "Einwohnergemeinde Aesch",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 211,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4901286",
            "longitude": "7.5945946",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach BL",
            "address": "Pfeffingerstrasse",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "In der Fahrzeughalle an der hinteren Wand",
            "notes": "meistens ohne Einschr\u00e4nkung",
            "responsible": "Gemeinde Reinach Feuerwehr",
            "user_id": 1
        }
    },
    {
        "pk": 212,
        "model": "mainApp.items",
        "fields": {
            "type_id": 1,
            "community_id": 1825,
            "latitude": "47.4946718",
            "longitude": "7.6020123",
            "pc": 4153,
            "location": "Reinach BL",
            "address": "M\u00fchlemattweg",
            "canton": "Basel-Landschaft",
            "location_descr": "Im Eingangsbereich der Schwimmbades (Kasse)",
            "notes": "W\u00e4hrend den \u00d6ffnungszeiten des Schwimmbades",
            "responsible": "Gemeinde Reinach Schwimmbad",
            "user_id": 1
        }
    }
]